<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agreement_title" translatable="false">《 JGW Wallet用户服务协议》</string>
    <string name="agreement_content" translatable="false">


Version:1.0 2018-06-11\n\t

《 JGW Wallet用户服务协议》（以下简称“本协议”）由甲骨文和用户（以下简称“您”或者“用户”）签订，本协议在您与甲骨文之间具有合同上的法律效力。\n\t

在您使用我们提供的服务之前，请您认真阅读本协议，尤其是本协议规定的“免责及责任限制”等条款将以加粗的形式体现，确保您充分理解本协议中各条款，并自主考虑风险。\n\t

1.	关于本协议的确认与接纳\n\t

1.1 您理解本协议及有关协议适用于 JGW Wallet及 JGW Wallet上甲骨文所自主开发和拥有的应用及服务，包括但不仅限于去中心化应用（简称“DApp”）（排除第三方开发的DApp）、中心化应用（简称“App”）（排除第三方开发的DApp）。\n\t

1.2 您下载 JGW Wallet软件并创建或导入钱包，即视为您已经充分阅读并接受本协议全部条款，本协议立即生效，对双方具有约束力。\n\t

1.3 本协议可由甲骨文随时更新，经修改的协议一经公布，立即自动生效，恕不再另行通知。在甲骨文公布修改协议条款后，如果您不接受修改后的条款，请立即停止使用 JGW Wallet，您继续使用 JGW Wallet将被视为接受修改后的协议。\n\t

1.4 在使用我们的服务前，请您确认您已满18周岁。\n\t

2.	名词定义\n\t

2.1  JGW Wallet：甲骨文开发、运营、管理、并享有合法所有权的软件平台/网站/手机app客户端，提供区块链资产本地钱包、托管账户等服务，域名为www. JGW Wallet.com, 支持在Android系统和iOS系统上使用。 甲骨文通过该软件为用户提供：区块链数字资产的本地、在线管理服务。\n\t

2.2 用户：\n\t

（1）用户必须是具备完全民事行为能力的自然人；\n\t

（2）若您为18周岁以下的未成年人使用 JGW Wallet服务，需要在您父母或监护人的指导下使用 JGW Wallet。无民事行为能力人使用 JGW Wallet或限制民事行为能力人超过其民事权利或行为能力范围从事交易的，造成的一切后果， JGW Wallet有权要求您及您的监护人负责。\n\t

2.3 区块链：将数据区块以顺序相连的方式，组合而成的一种链式数据结构， 并以密码学的方式，保证其不可篡改和不可伪造的分布式账本。它使用块链式数据结构来验证与存储数据，使用分布式节点以及共识算法来生成和更新数据，使用密码学的方式保证数据传输和访问的安全，使用自动化脚本代码组成的智能合约来编程和操作数据，是一种全新的分布式基础架构与计算范式。\n\t

2.4 区块链资产或数字资产：存在于区块链数据中的密码学账户中的数字，它被视为账户合法所有者的数字资产，包括但不限于比特币（Bitcoin）、以太坊（Ethereum）等。\n\t

2.5 钱包密码：指您在创建 JGW Wallet钱包过程中，软件操作界面提示您填写的密码，该密码用于加密保护私钥。作为去中心化的应用，钱包密码不存储在您的这台移动设备或甲骨文的服务器，一旦丢失你需要借助明文私钥或助记词重置新密码。\n\t

2.6 助记词：符合区块链BIP39 行业标准，由随机算法生成的12个有序单词组成。是私钥的易记录表现形式，方便用户备份保管。创建助记词的过程属于用户端本地行为，可以在断网的情况下操作，与服务端没有任何关系，因此 JGW Wallet不掌握用户助记词，无法僭越用户管理钱包资产，也无法为用户找回助记词。 JGW Wallet遵循BIP32、BIP39以及BIP44标准，任何其他遵循该标准的钱包均可用使用同一助记词来恢复和管理您的区块链资产。\n\t

2.7 矿工费：用户进行区块链上资产转移的时候，向区块链矿工节点支付的交易确认费用，该费用收取方为矿工。\n\t

2.8 个人信息：以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别用户个人身份的各种信息，包括但不限于自然人的姓名、出生日期、身份证件号码、个人生物识别信息、住址、电话号码、银行卡号、邮件地址、钱包地址、移动设备信息、操作记录、交易记录等，但不包括用户的钱包密码、私钥、助记词。\n\t

3.	服务内容\n\t

3.1 创建或导入钱包：对 JGW Wallet支持的数字资产，您可以使用 JGW Wallet生成新钱包或通过助记词导入之前已生成的钱包。\n\t

3.2 转账、收款：您可以使用 JGW Wallet的转账、收款功能进行数字资产的管理，即运用私钥进行电子签名，对相关区块链的账本进行修改。转账是指付款方利用收款方的区块链地址进行转账操作，实际的转账、收款行为均在相关区块链系统（而非 JGW Wallet）发生。\n\t

3.3 交易记录：我们将通过区块链系统拷贝您全部或部分的交易记录。交易记录以相应区块链系统的记载为准。\n\t

3.4 管理数字资产。您可以使用 JGW Wallet添加、保管并移除 JGW Wallet所支持的数字资产。\n\t

3.5 浏览DApp：用户通过在 JGW Wallet上的链接，可以跳转至DApp并使用该DApp（包括甲骨文自己的DApp和第三方DApp）提供的服务。浏览DApp。用户通过在 JGW Wallet上的链接，可以跳转至DApp并使用该DApp（包括甲骨文自己的DApp和第三方DApp）提供的服务。\n\t

3.6 暂停或撤销。您知悉基于区块链系统交易“不可撤销”的属性，我们不能为您暂停或撤销发币等操作。\n\t

3.7 其他甲骨文认为有必要提供的服务。\n\t

4.	隐私条款\n\t

甲骨文十分重视对用户隐私的保护，相关隐私保护政策请参考甲骨文公布并不时更新的《 JGW Wallet隐私政策》。\n\t

5.	风险提示\n\t

5.1 您了解并知悉，由于数字资产领域的法律法规政策尚未健全，该领域的数字资产可能会产生无法兑现、技术不稳定、灭失等重大风险。且数字资产的价格波动幅度远高于其他金融资产。我们谨慎提醒您应当根据自身财务状况和风险偏好，理性选择持有或处置任何一种数字资产。\n\t

5.2 在使用 JGW Wallet服务时，若您或您的相对方未遵从本协议或相关网站说明或交易、支付页面中之操作提示、规则， JGW Wallet并不保证交易会顺利完成，且 JGW Wallet不承担损害赔偿责任。若发生前述情形，而款项已先行入账您的或您的交易方的 JGW Wallet钱包或第三方钱包，您理解区块链操作具有的“不可逆”属性，以及相关交易具有“不可撤销”的特征，由您及您的相对方自行承担相应的风险后果。\n\t

5.3 在您使用 JGW Wallet集成的第三方DApp服务或进行交易时，为了您的利益，甲骨文建议您仔细阅读本协议及 JGW Wallet提示，了解交易对象及产品信息，谨慎评估风险后再采取行动。所有您在第三方DApp进行的交易行为系您的个人行为，有约束力的合同关系在您和您的相对方之间建立，与 JGW Wallet无关。 JGW Wallet对因您的交易行为所引起的一切风险、责任、损失、费用不承担任何责任。\n\t

5.4 您在交易过程中应当自行判断对方是否为完全民事行为能力人并自行决定是否与对方进行交易或转账给对方等，且您自行承担与此相关的所有风险。

5.5 在转账过程中，如果出现“交易失败”、“打包超时”等类似的异常信息提示时，您应通过相关区块链系统的官方途径或其他的区块链查询工具进行再次确认，以避免重复转账；否则，由此所引起的一切损失和费用应由您自行承担。\n\t

5.6 您理解当您在 JGW Wallet上创建或导入钱包之后，您的、私钥、助记词等信息仅存储在当前的这台移动设备中，不存储在 JGW Wallet或甲骨文的服务器上。您可以按照 JGW Wallet提供的操作指南采取同步钱包等方式更换移动设备。但若您未保存或备份钱包密码、私钥、助记词等信息且在您移动设备丢失的情况下，您的数字资产将因此丢失，甲骨文无法为您找回，您需自行承担相应损失。若您在导出、保存或备份钱包密码、私钥、助记词等信息的时候泄密，或保存或备份上述信息的设备或服务器被黑客攻击或控制等情况下，您的数字资产将因此丢失，甲骨文无法为您找回，您需自行承担相应损失。\n\t

5.7 我们建议您在创建或导入钱包时对您钱包的钱包密码、私钥、助记词等信息做好安全备份。我们提请您注意，请不要采用以下备份方式：截图、邮件、记事本、短信、微信、QQ等电子备份方式。我们建议您在纸质记事本上抄写助记词等信息，同时您亦可将电子数据保管至密码管理器。\n\t

5.8 我们建议您在安全的网络环境中使用 JGW Wallet，确保您的移动设备没有越狱或Root，以避免可能存在的安全隐患。\n\t

5.9 请您在使用我们的服务过程中，警惕非 JGW Wallet官方的诈骗行为。一旦发现此类行为，我们鼓励您第一时间告知我们。\n\t

6.	服务的变更、终端、终止\n\t

6.1 您同意甲骨文为保证自主业务经营权可以暂时提供部分服务功能，或于将来暂停部分服务功能或开通新的服务功能。当任何功能减少或者增加或者变化时，只要您仍然使用甲骨文提供的服务，表示您仍然同意本协议或者本协议修正后的条款。\n\t

6.2 您理解存在如下情形时，甲骨文将暂停提供服务：\n\t

（1）因设备、区块链系统维修、升级、故障和通信中断等技术原因而中断业务；\n\t

（2）因台风、地震、海啸、洪水、停电、战争或恐怖袭击等不可抗力因素，病毒、木马、黑客攻击、系统不稳定或政府行为等原因，造成甲骨文系统不能提供服务或甲骨文合理认为继续提供服务会有较大风险的；\n\t

（3）发生甲骨文无法控制或合理预见的其他情形。\n\t

6.3 当您出现如下情况时，甲骨文可单方面中止或终止您使用 JGW Wallet的部分或全部功能:\n\t

（1）用户死亡；\n\t

（2）盗用他人的钱包信息或移动设备；\n\t

（3）您提供的个人资料不真实；\n\t

（4）拒绝甲骨文为提升 JGW Wallet功能而发起的强制更新操作；\n\t

（5）将 JGW Wallet用于违法或犯罪活动；\n\t

（6）妨碍其他用户正常使用；\n\t

（7）伪称甲骨文的工作人员或管理人员；\n\t

（8）攻击、侵入、更改或以任何其他方式威胁甲骨文计算机系统的正常运作；\n\t

（9）利用 JGW Wallet宣传垃圾广告；\n\t

（10）散布谣言，损害甲骨文和 JGW Wallet商誉；\n\t

（11）违法行为，其他违反本协议的行为，及甲骨文合理认为应当暂停功能的情形。\n\t

6.4 当您与甲骨文之间的服务关系变更、中断、终止时，您仍有权在合理时间内导出您的钱包等信息。\n\t

7.	您合法使用甲骨文服务的承诺\n\t

7.1 您应遵守您所居住的国家或地区的法律法规，不得将 JGW Wallet用于任何非法目的，也不得以任何非法方式使用甲骨文 服务。\n\t

7.2 您不得利用 JGW Wallet从事违法或犯罪的行为，包括但不限于：\n\t

（1）危害国家安全、泄漏国家秘密、颠覆国家政权、破坏国家统一的；\n\t

（2）从事任何违法犯罪行为，包括但不限于洗钱、非法集资等；\n\t

（3）通过使用任何自动化程序、软件、引擎、网络爬虫、网页分析工具、数据挖掘工具或类似工具，接入甲骨文 服务、收集或处理甲骨文 所提供的内容，干预或试图干预任何用户或任何其他方式接入甲骨文 服务的行为；\n\t

（4）提供赌博资讯或以任何方式引诱他人参与赌博；\n\t

（5）侵入他人 JGW Wallet钱包盗取数字资产；\n\t

（6）进行与交易对方宣称的交易内容不符的交易，或不真实的交易；\n\t

（7）从事任何侵害或可能侵害 JGW Wallet服务系统、数据之行为；\n\t

（8）其他违法以及甲骨文 有正当理由认为不适当的行为。\n\t

7.3 您理解并同意，如因您违反有关法律（包括但不限于海关及税务方面的监管规定）或者本协议之规定，使甲骨文 遭受任何损失、受到任何第三方的索赔或任何行政管理部门的处罚，您应对甲骨文 进行赔偿，包括为主张权利所付出的律师费在内的全部合理费用。\n\t

7.4 您承诺按时缴纳甲骨文 的服务费用（如有），否则甲骨文 有权暂停或中止对您提供的服务。\n\t

8.	免责及责任限制\n\t

8.1 甲骨文仅对本协议中所列明的义务承担责任。\n\t

8.2 您理解和同意，在法律所允许的范围内，甲骨文只能按照现有的技术水平和条件提供服务。因下列原因导致 JGW Wallet无法正常提供服务，甲骨文不承担责任：\n\t

（1） JGW Wallet系统停机维护或升级；\n\t

（2）因台风、地震、洪水、雷电或恐怖袭击等不可抗力原因；\n\t

（3）您的移动设备软硬件和通信线路、供电线路出现故障的；\n\t

（4）您操作不当或未通过甲骨文授权或认可的方式使用甲骨文服务的；\n\t

（5）因病毒、木马、恶意程序攻击、网络拥堵、系统不稳定、系统或设备故障、通讯故障、电力故障、银行等原因或政府行为等原因；\n\t

（6）非因甲骨文的原因而引起的任何其它原因。\n\t

8.3 甲骨文对以下情形不承担责任：\n\t

（1）因用户遗失移动设备、删除且未备份 JGW Wallet、删除且未备份钱包、钱包被盗或遗忘钱包密码、私钥、助记词而导致的数字资产丢失；\n\t

（2）因用户自行泄露钱包密码、私钥、助记词，或借用、转让或授权他人使用自己的移动设备或 JGW Wallet钱包，或未通过甲骨文官方渠道下载 JGW Wallet应用程序或其他不安全的方式使用 JGW Wallet应用程序导致的数字资产丢失；\n\t

（3）因用户误操作（包括但不限于您输错转账地址、您自身选择转账节点服务器的问题）导致的数字资产丢失；\n\t

（4）因用户不理解区块链技术的性质而进行误操作导致的数字资产丢失；\n\t

（5）因时间滞后、区块链系统不稳定等原因导致甲骨文拷贝用户在区块链上的交易记录发生偏差；\n\t

（6）用户在第三方DApp上操作产生的风险和后果。\n\t

8.4 您理解 JGW Wallet仅作为您数字资产管理的工具。甲骨文不能控制第三方DApp提供的产品及服务的质量、安全或合法性，信息的真实性或准确性，以及相对方履行其在与您签订的协议项下的各项义务的能力。所有您在第三方DApp进行的交易行为系您的个人行为，有约束力的合同关系在您和您的相对方之间建立，与 JGW Wallet无关。甲骨文提醒您应该通过自己的谨慎判断确定登录DApp及相关信息的真实性、合法性和有效性。您与任何第三方交易所产生的风险亦应由您自行承担。\n\t

8.5 甲骨文可能同时为您及您的交易对手方提供服务，您同意对甲骨文可能存在的该等行为予以明确豁免任何实际或潜在的利益冲突，并不得以此来主张甲骨文在提供服务时存在法律上的瑕疵，也不因此而加重甲骨文的责任或注意义务。\n\t

8.6 甲骨文不提供以下形式的保证：\n\t

（1）甲骨文服务将符合您的全部需求；\n\t

（2）您经由甲骨文服务取得的任何技术、产品、服务、资讯将符合您的期望；\n\t

（3）甲骨文从第三方交易所抓取的数字资产市场交易行情等信息的及时性、准确性、完整性、可靠性做出保证；\n\t

（4）您在 JGW Wallet上的交易各方会及时履行其在与您达成的交易协议中各项义务。\n\t

8.7 在任何情况下，甲骨文对本协议所承担的违约赔偿责任总额不超过1）0.1个以太币；或2）人民币500元，以较高的为准。\n\t

8.8 您理解 JGW Wallet仅作为用户管理数字资产、显示交易信息的工具，甲骨文不提供法律、税务或投资建议等服务。您应当自行向法律、税务、投资方面的专业人士寻求建议，且您在使用我们服务过程中所遭受的投资损失、数据损失等，甲骨文概不负责。\n\t

8.9 您理解根据有关本地政策法规的要求，我们可能不时更改我们的用户准入标准，限定向某一特定群体提供服务的范围和方式等。\n\t

9.	知识产权保护\n\t

9.1	 JGW Wallet系甲骨文开发并拥有知识产权的应用程序。  JGW Wallet中显示的任何内容（包括但不限于本协议、公告、文章、视频、音频、图片、档案、资讯、资料、商标或标识）的知识产权归甲骨文或第三方权利人所有。用户仅可为持有和管理数字资产之目的使用 JGW Wallet应用程序及其中的内容。未经甲骨文或第三方权利人的事先书面同意，任何人不得擅自使用、修改、反向编译、复制、公开传播、改变、散布、发行或公开发表上述应用程序及内容。\n\t

10.	协议期限\n\t

10.1 您和我们定立的这份协议是无固定期限协议，如果您做出以下行为，我们有权随时终止合约并立即生效：\n\t

（1）您触犯或违反本协议中的任何条款；\n\t

（2）我们认为您滥用应用程序或服务。\n\t

11.	法律适用及争议解决\n\t

11.1 本协议及其修订版之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用大不列颠及北爱尔兰联合王国法律，如无相关法律规定，则应当适用国际商业惯例和（或）行业惯例。\n\t

11.2 若您和甲骨文之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，任何一方可提交甲骨文所在地有管辖权的法院管辖。\n\t

12.	其他\n\t

12.1 您需全面了解并遵守您所在司法辖区与使用甲骨文服务所有相关法律、法规及规则。\n\t

12.2 您在使用甲骨文服务过程中，如遇到任何问题，您可以通过在 JGW Wallet提交反馈等方式联系我们。\n\t

12.3 您可以在 JGW Wallet中查看本协议。 甲骨文鼓励您在每次访问 JGW Wallet时都查阅甲骨文的服务协议。\n\t

12.4 本协议自2018年06月22日起适用。\n\t

12.5 本协议的任何译文版本仅为方便用户而提供，无意对本政策的条款进行修改。如果本政策的中文版本与非中文版本之间存在冲突，应以中文版本为准。\n\t

本协议未尽事宜，您需遵守甲骨文不时更新的公告及相关规则。\n\t

甲骨文

《 JGW Wallet隐私政策》\n\t

Version:1.1 2018年06月11日\n\t

甲骨文（以下简称“甲骨文 ”或“我们”）尊重并保护用户（以下简称“您”或“用户”）的隐私，您使用 JGW Wallet时，甲骨文 将按照本隐私政策（以下简称“本政策”）收集、使用您的个人信息。\n\t

甲骨文 建议您在使用本产品（以下简称“ JGW Wallet”）之前仔细阅读并理解本政策全部内容, 针对免责声明等条款在内的重要信息将以加粗的形式体现。本政策有关关键词定义与甲骨文《 JGW Wallet用户服务协议》保持一致。\n\t

本政策可由甲骨文 在线随时更新，更新后的政策一旦公布即代替原来的政策，如果您不接受修改后的条款，请立即停止使用 JGW Wallet，您继续使用 JGW Wallet将被视为接受修改后的政策。经修改的政策一经在 JGW Wallet上公布，立即自动生效。\n\t

您知悉本政策及其他有关规定适用于 JGW Wallet及 JGW Wallet上甲骨文 所自主拥有的DApp或App。\n\t

1. 我们收集您的哪些信息\n\t

请您知悉，我们收集您的以下信息是出于满足您在 JGW Wallet服务需要的目的，且我们十分重视对您隐私的保护。在我们收集您的信息时，将严格遵守“合法、正当、必要”的原则。且您知悉，若您不提供我们服务所需的相关信息，您在 JGW Wallet的服务体验可能因此而受到影响。\n\t

1.1 您授权我们收集并保存您的以下个人信息：\n\t

• 身份识别信息，包括但不限于您的姓名、身份证明、联系地址、电话号码、生物特征信息。\n\t

• 平台操作信息，包括但不限于您的IP地址、设备型号、设备标识符、操作系统版本信息。\n\t

• 支付信息，包括但不限于您的支付时间、支付金额、支付工具、账户等信息。\n\t

• 个人信用信息，包括但不限于关于您的任何信用状况、信用分、信用报告信息。\n\t

• 我们收集数据是根据您与我们的互动和您所做出的选择，包括您的隐私设置以及您使用的产品和功能。我们收集的数据可能包括SDK/API/JS代码版本、浏览器、互联网服务提供商、IP地址、平台、时间戳、应用标识符、应用程序版本、应用分发渠道、独立设备标识符、iOS广告标识符（IDFA)、安卓广告主标识符、网卡（MAC）地址、国际移动设备识别码（IMEI）、设备型号、终端制造厂商、终端设备操作系统版本、会话启动/停止时间、语言所在地、时区和网络状态（WiFi等）、硬盘、CPU和电池使用情况等。\n\t

• 其他根据我们具体产品及服务的需要而收集的您的个人信息，包括但不限于您对我们及我们的产品或服务的意见、建议、您曾经使用或经常使用的移动应用软件以及使用场景和使用习惯等信息。\n\t

1.2 保护用户隐私是本公司的一项基本政策，未经您事先同意， JGW Wallet不会将您的个人信息向任何第三方共享或转让，但以下情况除外：\n\t

（1）事先获得您明确的同意或授权；\n\t

（2）所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；\n\t

（3）所收集的个人信息系从合法公开披露的信息中收集，如合法的新闻报道，政府信息公开等渠道；\n\t

（4）与 JGW Wallet的关联方共享，我们只会共享必要的用户信息，且受本隐私条款中所声明的目的的约束；\n\t

（5）根据所在国家适用的法律法规、法律程序的要求、行政机关或司法机关的要求进行提供；\n\t

（6）在涉及合并、收购时，如涉及到个人信息转让， JGW Wallet将要求个人信息接收方继续接受本政策的约束；\n\t

（7）我们有理由认为您违反了本协议的某一（些）条款而给 JGW Wallet或第三方造成损害时。\n\t

1.3 我们收集信息的方式如下：\n\t

（1）您向我们提供信息。例如，您在“个人中心”页面中填写姓名、手机号码或银行卡号，或在反馈问题时提供邮件地址，或在使用我们的特定服务时，您额外向我们提供。\n\t

（2） 我们在您使用 JGW Wallet的过程中获取信息，包括您移动设备信息以及您对 JGW Wallet的操作记录等信息；\n\t

（3） 我们通过区块链系统，拷贝您全部或部分的交易记录。但交易记录以区块链系统的记载为准。\n\t

2. 我们如何使用您的信息\n\t

2.1 我们使用数据来不断改进我们的产品，包括增加新的功能或容量。例如，我们通过您移动设备的唯一指纹，确认您与您的钱包的对应关系。\n\t

2.2 我们将向您及时发送重要通知，如软件更新、服务协议及本政策条款的变更。\n\t

2.3 我们在 JGW Wallet的“系统设置”中为您提供多种登录方式选项，让您方便且更安全地管理您的数字资产。\n\t

2.4 我们通过收集您公开的钱包地址和提供的移动设备信息来处理您向我们提交的反馈。\n\t

2.5 我们收集您的个人信息进行甲骨文 内部审计、数据分析和研究等，以期不断提升我们的服务水平。\n\t

2.6 依照《 JGW Wallet服务协议》及甲骨文 其他有关规定，甲骨文 将利用用户信息对用户的使用行为进行管理及处理。\n\t

2.7 法律法规规定及与监管机构配合的要求。\n\t

2.8我们已在上文介绍了处理个人数据的目的。我们处理个人数据的法律基础包括：为履行与您之间的合同（例如，为您提供您所请求的服务、对您进行识别和认证，以便您可以使用网站）；为遵守法律要求（例如，为遵守适用的会计规则，履行执法部门强制披露的要求）；为保护我们的正当利益（例如，管理我们与您的关系，为确保我们服务的安全性，与您沟通我们的产品和服务）；以及基于我们客户的同意（例如，投放cookies，为广告宣传之目的与第三方共享您的信息）。\n\t

3. 您如何控制自己的信息\n\t

您在 JGW Wallet中拥有以下对您个人信息自主控制权：\n\t

3.1 您可以通过同步钱包的方式，将您的其他钱包导入 JGW Wallet中，或者将您在 JGW Wallet的钱包导入到其他数字资产管理钱包中。 JGW Wallet将向您显示导入钱包的信息。\n\t

3.2 您知悉您可以通过“资产”版块内容修改您的数字资产种类、进行转账及收款等活动。\n\t

3.3 您知悉在 JGW Wallet“我的”的版块您可以自由选择进行如下操作：\n\t

（1） 在“个人中心”中，您并不需要提供自己的姓名、手机号码、银行卡等信息，但当您使用特定服务时，您需要提供以上信息；\n\t

（2） 在“提交反馈”中，您可以随时向我们提出您对 JGW Wallet问题及改进建议，我们将非常乐意与您沟通并积极改进我们的服务。\n\t

3.4 您知悉当我们出于特定目的向您收集信息时，我们会提前给予您通知，您有权选择拒绝。但同时您知悉，当您选择拒绝提供有关信息时，即表示您放弃使用 JGW Wallet的有关服务。\n\t

3.5 您知悉，您及我们对于您交易记录是否公开并没有控制权，因为基于区块链交易系统的开源属性，您的交易记录在整个区块链系统中公开透明。\n\t

3.6 您知悉当您使用 JGW Wallet的功能跳转至第三方DApp之后，我们的《 JGW Wallet服务协议》、《 JGW Wallet隐私政策》将不再适用，针对您在第三方DApp上对您个人信息的控制权问题，我们建议您在使用第三方DApp之前详细阅读并了解其隐私规则和有关用户服务协议等内容。\n\t

3.7 您有权要求我们更新、更改、删除您的有关信息。\n\t

3.8 您知悉我们可以根据本政策1.2款的要求收集您的信息而无需获得您的授权同意。\n\t

3.9 根据适用法律，您有权反对或要求限制对您个人数据的处理，并要求您本人数据的访问、校正、删除和可携带权。\n\t

在对您的信息的使用是基于您的同意的情况下，您有权在任何时候撤回该同意，但同意的撤回不影响撤回前基于同意进行的数据处理的合法性。\n\t

您可以通过【 意见反馈 】向我们提交您的要求。\n\t

如果您发现您的信息发生变化或不准确，请将这些变化通知我们以便我们的记录可以被更新或更正。如果您认为我们对您个人数据的处理违反了适用法律，您可以向监管机构投诉。\n\t

我们对您个人数据的保留时间视向您提供服务或产品的需要而定，或根据适用法律如税法和会计法的要求或许可确定。\n\t

4. 我们可能分享或传输您的信息\n\t

4.1为了优化我们的产品，给您提供更优质的服务，我们将与为本隐私政策规定之目的而为我们服务的供应商或代理商分享个人数据。例如，我们聘请来提供数据分析服务的公司可能需要采集和访问个人数据以进行数据统计和分析。在这种情况下，这些公司 必须遵守我们的数据隐私和安全要求。\n\t

4.2未经您事先同意，甲骨文 不会将您的个人信息向任何第三方共享或转让，但以下情况除外：\n\t

（1） 事先获得您明确的同意或授权；\n\t

（2） 所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；\n\t

（3） 所收集的个人信息系从合法公开披露的信息中收集，如合法的新闻报道，政府信息公开等渠道；\n\t

（4） 与甲骨文 的关联方共享，我们只会共享必要的用户信息，且受本隐私条款中所声明的目的的约束；\n\t

（5） 根据适用的法律法规、法律程序的要求、行政机关或司法机关的要求进行提供；\n\t

（6） 在涉及合并、收购时，如涉及到个人信息转让，甲骨文 将要求个人信息接收方继续接受本政策的约束。\n\t

4.3我们的业务可能需要我们转移您的个人数据至欧洲经济区以外的国家，这些国家可能包括中国或新加坡。我们会采取适当的措施以确保您个人数据的接收者履行保密义务，并确保如标准合同条款等措施的执行。您可以通过联系我们的帮助中心获得这些条款。\n\t

5. 我们如何保护您的信息\n\t

5.1 如甲骨文 停止运营，甲骨文 将及时停止继续收集您个人信息的活动，将停止运营的通知公告在 JGW Wallet上，并对所持有的您的个人信息在合理期限内进行删除或匿名化处理。\n\t

5.2 为了保护您的个人信息，甲骨文 将采取数据安全技术措施，提升内部合规水平，增加内部员工信息安全培训，并对相关数据设置安全访问权限等方式安全保护您的隐私信息。\n\t

5.3 我们将在 JGW Wallet“帮助中心”版块更新钱包使用及信息保护的资料，供您参考。\n\t

6. 对未成年人的保护\n\t

我们对保护未满18周岁的未成年人做出如下特别约定：\n\t

6.1 未成年人应当在监护人指导下使用甲骨文 相关服务。\n\t

6.2我们建议未成年人的父母和监护人应当在阅读本政策、《 JGW Wallet服务协议》及我们的其他有关规则的前提下，指导未成年人使用 JGW Wallet。\n\t

6.3  JGW Wallet将根据国家相关法律法规的规定保护未成年人的个人信息的保密性及安全性。\n\t

7. 免责声明\n\t

7.1 请您注意，您通过 JGW Wallet接入第三方DApp后，将适用该第三方DApp发布的隐私政策。该第三方DApp对您个人信息的收集和使用不为甲骨文 所控制，也不受本政策的约束。甲骨文 无法保证第三方DApp一定会按照甲骨文 的要求采取个人信息保护措施。\n\t

7.2 您应审慎选择和使用第三方DApp，并妥善保护好您的个人信息，甲骨文 对其他第三方DApp的隐私保护不负任何责任。\n\t

7.3 甲骨文 将在现有技术水平条件下尽可能采取合理的安全措施来保护您的个人信息，以避免信息的泄露、篡改或者毁损。甲骨文 系利用无线方式传输数据，因此，甲骨文 无法确保通过无线网络传输数据的隐私性和安全性。\n\t

8. 法律适用及争议解决\n\t

8.1 本协议及其修订版之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用大不列颠及北爱尔兰联合王国法律，如无相关法律规定，则应当适用国际商业惯例和（或）行业惯例。\n\t

8.2 若您和甲骨文之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，任何一方可提交甲骨文所在地有管辖权的法院管辖。\n\t

9. 其他\n\t

9.1 您需全面了解并遵守您所在司法辖区与使用甲骨文 服务所有相关法律、法规及规则。\n\t

9.2 您在使用甲骨文 服务过程中，如遇到任何有关个人信息使用的问题，您可以通过在 JGW Wallet提交反馈等方式联系我们。\n\t

9.3 您可以在 JGW Wallet中查看本政策及甲骨文 其他服务规则。我们鼓励您在每次访问 JGW Wallet时都查阅甲骨文 的服务协议及隐私政策。\n\t

9.4 本政策的任何译文版本仅为方便用户而提供，无意对本政策的条款进行修改。如果本政策的中文版本与非中文版本之间存在冲突，应以中文版本为准。\n\t

9.5 本协议自2018年6月25日起适用。\n\t

本政策未尽事宜，您需遵守甲骨文 不时更新的公告及相关规则。\n\t
        甲骨文
    </string>
</resources>